只要一個人走 TVB新聞部會大地震

方東昇
你走啦
香港人唔想憎你㗎

帶埋你嘅才智同良心同事
離開呢個鬼地方

過左五年都仲留喺度，即係良心已經唔係最重要啦

有咩咁巴閉

你見金盈張家灝之流都出黎吠就知新聞部冇人用

以前亞視都冇咁垃圾